[PS4][FIFA 18 FUT]想搞個聯賽, 有冇巴打有興趣?

之前喺舊登有搞過一次FIFA聯賽
幾年前冇乜經驗搞得唔好爛尾, 先同有份參加過嘅巴打講聲對唔住

吸收咗上次經驗, 咁啱FIFA18推出, 藉住呢個機會想搞多一次, 唔知有冇巴打有興趣?

不過今次唔搞普通球隊Friendly, 轉玩FUT大家點睇?

比賽細節等大家報咗名再公佈
暫時我諗咗幾點:
1. 單循環
2. 有升降班制度
3. FUT online Friendly
4. 唔準用training card
5. 一個星期大約打4-5場
6. 大約10個人一組, 兩個星期就完一季

大家有咩意見可以話我聽, 我會盡量配合大家, 希望搞個好玩同埋持續性高嘅聯賽, 等大家喺打daily champ, weekend league 同 squad battle之餘, 多樣野玩下, 曬下卡又試下自己實力

如果大家有興趣, 可以填咗下面張form, 我睇下有幾多人報名再決定分幾多組

暫時未有限定幾多人, 不過先到先得, 根據上次經驗, 我應該可以應付到大約50人
想參加嘅巴打記得填咗form先
我收齊報名表會聯絡返你地

同埋報咗名嘅留個言話聲我知, 順便推下post

正評比巴打個心

加油
Btw留名睇互屌

點解會互屌

明星隊尾機喎

搞pro club好過

已填 支持

已留

冇固定既打機時間
想參加都唔得

支持

留名等睇又衰多次

利申：當年受害者

無固定打機時間打唔打得？

已報名 新手勿屌打